有無邊個streaming platform 多d jpop?

如題
用緊kkbox
但好多想聽都無

Apple music?

Apple 定spotify多

Apple music JP
香港個到好似唔多

好似好麻煩
想睇香港邊個platform多就算